好唔鍾意自己

知道身邊有唔少人都一樣情緒低落
我都唔識講啲咩安慰說話
如果有朋友係咁嘅，主動去搵佢傾下偈陪下就夠了
某位巴打，祝你可以慢慢擺脫嗰種情緒
每一位存於苦痛中嘅人 一齊加油吧

靚女係唔會有依個煩惱

加油請你飲杯熱朱

多謝你

我曾經都同你都差唔多

但我嘗試每件事都盡力做好
慢慢有人欣賞我嘅努力
就開始冇咁自卑

加油 嘗試學下揾自己嘅優點

加油呀 比多啲信心自己

知唔知幾多depressed 嘅女明星attempted suicide
知唔知幾多靚女會有厭食症